睇完之後覺得老鼠好聰明！🐹🐹

睇完之後覺得老鼠好聰明！香港有沒有地方可以買作寵物？

識字咁撚勁

去後巷捉

片入面果啲就聰明

我有個Fd隻老鼠企係佢頭上幫佢煮野食

其實睇老鼠平時啲舉動就知唔會蠢，只不過野生老鼠太污糟

係，其實老鼠唔帶病菌既話，應該繼海豚，猩猩之後聰明既動物。

同埋會係人類中意既寵物。

片主對大比

剪j.gif

花枝鼠 有得賣

畜生，我見一隻殺一隻

花枝老鼠係寵物來的

幾個鐘都仲未有

我啲雞翼係咪你偷既

懂得看字

原來壽命同倉鼠一樣，只有2-3年。